[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (187) 自願性1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

用你個po
你出名d

啱啱先見到你開左

兩個post推邊個好

唔洗自連14次的感覺真好

呢邊 王子先係1001

兩邊都留名先

個1001 hold住咗至少3分鐘

兩邊都覆一覆先

仲未訓

玩泥沙

我寄左紅咖啡機比你啦

我生理時鐘跟外國地區

各位早抖

沒有妹妹的第三天 晴

琴日你送左棒棒Diy我，係咪有咩暗示呀妹豬

早抖

第六隻中老獅

又係棒

早

掙扎緊改地型定係訓教好
kk開完演唱會好想即刻改地

我31號玩到依家都未試過有妹

唔知 痴線的 又唔係可以save其他衫
仲要我都冇個啲花

聽住kk唱歌瞓

你對佢嘅慾望唔夠大

佢開完啦佢唱歌好難聽

....
真心咩

之前有巴打玩咗幾日就有妹 公平咩！！

想問有冇頭盔可以摸

我9枝啦對阿妹好失望

就黎五點果陣突然黑左畫面畫面係佢唱緊歌同埋播緊製作人員名單
把聲好尖

我慢玩 應該下兩個月先見到佢

頭也不回走左

夠8隻動物就差唔多3星

不過你成地垃圾就難啲

佢頭也不用回你就走左

我啱啱先買第8隻動物嘅地

黑狸同西狗每晚大戰幾多次

見到個背影係猩猩都驚左

好餓

單機討論區

我都係宜家食緊冬甩

做乜咁夜都唔瞓

有個癲左

做功課 但又拖下玩下咁 自作孽

王子傻咗

食野啦 我啱啱先食完

仲唔引到你地

我掘晒d石頭了又無金礦

同埋綿兒終於黎左好感動

只係你嘅幻想傻仔

我會下個post binc

升衫鋪？

八婆無特別

唔係 衫鋪好似冇得再升
純粹想見佢

唉屌...
拍完手中竹島

下點都有啲用掛

送件衫比你同3千卷

.....咁你真係幾想見佢下

同人打聲招呼啊過門都係客

哦！琴日我都有 以為佢叫麻兒

賣左幾條皇帶比賣魚佬，得8皮

麻兒係衫鋪入面車衫果個

我刷三次 三次都拍到佢面紅
三次都係廢島+自己生果+自己原色花
我正式宣佈 拍手大法 係廢㗎

唔使打死我啦

好似姣姣地咁

弱弱一問 竹島係咪冇家具搖 上次搖曬成個島好似冇（搖前鏟走左幾棵）

無啊 上次去都無

下隻la

大家都升得商店未?今朝件八婆廣播話商店升級一日，連箱仔都唔比用

改島都要改翻兩三個星期
繼續潛水

未可能買既野唔多

想問下第7個鄰居幾時可以出去搵？係預定起第7間屋個日就可以刷？

你係幾時開始玩？

我都唔係好多咋，我有時見同款唔同色都唔會買既

我今日第28日 仲未升商店
啱啱仲睇緊攻略話要起左店後30日
但你又升級
點解全部都好似唔啱咁

係，祝你好運

想問係咪最多可以起8條橋同8條斜坡

想去你舖頭參觀

你地幾時起店都記得

dl開始嗰日

唔記得但有個achievement 係講我玩到第幾日姐

即係幾時
我19號11點幾已經有得玩
唔知有無再早

咁偷跑開始既都係呢一兩日夠一個月，dl版就20號，都差唔多

屌！拍完手去到非主島水果嘅島！！

唔好咩？

好，要後日先開，到時再開po

我遇到山羊 exactlyh我frd個隻
唔想要 因為佢話好似佢鐘意個個嘅韓星
我都覺得太似 唔想擺係自己島

你想去邊

異色

我都係嗰晚開始玩，有d係訂咗實體既偷跑咗嗰d就唔知升咗未

你仲早過我升到級都係要打死你

好似芝牛 四子果啲都係偷跑但唔見佢地講

四子消失左好耐 幾時會出現

輪得太勁

屌，你搵日唔打死我得唔得

咁你祝福我快啲升級
我已經見哂啲Npc
又成日買哂啲限定貨品
又成日乜鳩都買
我唔信呢幾日仲唔升

我都想知

我好少買限定，多數係d唔等使既野我都費事買，普通野我都係見啱用先會買

咁點解你有得升

係咪你同Npc講野唔nice

報更

你食屎

子瑜巴快啲升 想知會發生咩事

我去刷外島又係見到個已經走咗

*頭

開幕日一齊黎賀佢

中左狼 紫色

早晨

呢個我鍾意

早啊！

到而家都仲未知實則條件係點升全部都係鳩估既

我尋日唔記得掘

你放假都早起？

佢送咗一枝俾我咋

每日任務黎

紫狼好尷尬 話佢靚又唔係 醜又唔係

大頭菜跌到得返27

一陣掘，唔知點解隔籬有人唔敢玩

咩樣

好似係
搵英文source講果啲都唔Match你個情況
除非你有偷偷地Tt

日文唔識睇無搵

我開頭都係好野，係呢幾日日日都係棒

我識睇，搵搵先

死啦驚驚地添

呢個樣

幾靚呀
下隻係猩猩啵

我麻麻...

好緊張，仲有半個鐘 600定200呢

狼係靚 但要睇埋色

綿羊就唔同 隻隻都好可愛

tt我就唔使玩得咁慢啦，仲有我一定會單機唔比人黎，好彩早2日游絲黎過我度搵駱駝行過，仲有我都係喺度搵巴絲打救賣蘿白咋

6200

集氣！

阿羊

我嗰隻好靚

佢有好多棒，實會中既，不過我早d姐

仲未想要住

已經有紫企鵝 紫袋鼠 要埋紫狼又好似幾夾

信你冇

第一次見啲Game成個月都仲係唔知exactly要邊啲trigger 先做到某樣野

12碌

呢隻？

呢隻都好可愛

係佢地細細粒又肥好Q

200集氣區

冇骨氣地要左呢隻先

羊羊我地下次見

睇左信箱未 有羊仔poster

呢隻game就係太悠閒，好多野既達成條件都未明，好多野都係估估下

睇左！好Q

卒之見有人多過我啦

即刻潛水

我好似晏就高價

你咁多朋友，幾時排到我

你又走幾多轉啊陳叔

總數12碌姐
我都冇見過妹咁多次妹呀

10幾到

200你諗住點

隻鴨同我講要好好準備KK演唱會

然後送左個藍色垃圾桶比我 做乜鳩

呢舖食粥食飯靠你

你一個打十個

（仲係未做完）

希望你600 幫幫手 好人一生平安

巴打有冇太空人，大嗰支火箭同星空地板呀?

叫你入去

照走囉，200都3千萬到la應該

我都未，唔係都唔會宜家醒

見到地下咁多野就躁底可摸耳出個材料倉

我家熊大叔琴日教完木結他
依家教緊整金盔甲
有無人有興趣呀

啲動物全部都係蟹絲黎嘅

你比料我幫你keep，我做迷你倉服務

留返一甩捉蟻

你個倉係咪藍色垃圾桶

巴打琴日係咪加咗你呀

唔留我要收人爛蘿蔔 恥笑

我3千供爆埋2p間屋，收翻你月費

好似都冇喎
得銀河地板？？

係呀 開左島未

唔係,我想搵人整姐

掉晒佢
我琴晚都劈樹再鏟埋根
而家成個島得番一棵橙樹 同一棵桃樹

真係有人起2p

點解留呢兩棵

我識整太空人同地板呀 要唔要幫手

做乜鳩...

幾時可以再放長假打機

點解你唔問我
雖然我真係無

見證陳叔[black]2[/black]00蚊嘅一刻

唔係要留7棵 普樹
5蜜蜂樹 2 家具樹

我想全職打動森

On9 setting

又fail

我都想 幾時有人請我出糧打機

唔係我fail 係連燈唔比咁玩

我已經係

唔駛重新種多棵

唔歡迎你 你走

因為我唔會200

可以做扮電競選手嘅寫真女優

鐵鑛石中產係時係用下

想執位

我窮阿

有無人有紅玫瑰種子

長假 你咪又係出街

求駱駝

我可以做你助手

你又話唔掘石，點會係中產

早晨留名先

出左一日炸喎

不了
電競係遊戲界毒瘤超憎

巴打 個名同島咩字頭

開定機差唔多

你咁忙，尋日先見你朝早開蘿白場比人玩識整都費事過黎住

各位早晨

唔掘自島

BTW 我重未去過你個島

點解要留 ？
係劈淨呢兩棵

無咩特別
尋日啲人好乖

係？搵日黎

陳巴快啲報價

銀河地板係咪即係星空地板？？？

都係架啦
柒婆叫留喺屋企 我最聽柒婆話 好似係

果樹唔會出家具

有無咩想要

正喎

收皮啦 邊個出黃金買game

唉，屌 潛水

幾錢

幾多

啲傢俬多到嘔 唔想要住

有冇高價場

幾多！

我啲蘿蔔重係屋企到
準備發臭

有無人用斬淨7棵樹果招

抄左牌呀個日 死黑警 dklm

森林D尖樹都可以用黎出傢私

係呀，你有呀？

哪有黃金玫瑰

哇

識整啊！

學定先都得

陳巴係高價放緊啦

陳叔潛咗？

琴日呂遊俾左個金幣頭飾我 同呢個差不多樣

2xx

可以黎你到放？

喊緊 你喊知姐

今日落雨唔洗淋花

救命

之前我抽中cctv好灰
多謝各位巴絲鼓勵 我已經重新振作 將我間房改成咁
繼續求駱駝

求放菜

有時間開島既幫我整吖

3880 5009 9412

可以幫整星空系列DIY

喂講真唔錯喎

你有冇咩想要 摸 化石我多左4舊你要唔要試下捐去博物館？

一朝早開game
島民又教垃圾

Sosad fc陣開始

我女女教咗個櫻桃牆過我幾靚

我都笑咗出聲...人地淨係問你咋喎好似...

生面孔既爆曬出黎

同一另一位巴
然後就爆炸了

岩巴你島係咩名

巴打求加
4889 7300 1896

垃圾game

有人598

係咪鬥低

Why

我永遠60-70

10幾轉搬到佢傻

皇蛾仲大舊過皇帶魚，魚佬食屎啦

唔去la，唉

how much

好唔nice

...

70靠朋友算

笑撚死

魚佬偷工減料得好勁

加翻啦葉妹

唔係都係蟲佬整咩

又話咩整得好似.....

條皇帶魚咁都叫標本？

反轉猩猩

有駱駝
羅白341
開左朋友

哇皇蛾正喎

我對皇蛾個樣

蟲佬整架
魚佬有話搵Fd幫佢整
咪蟲佬
蟲佬淨係鐘意蟲

我都想黎

綿兒幾時先肯黎呀

肯瞓未

我信係魚佬三條食淨一條先拎去俾蟲佬

人地冇叫你地班CD ROM 留FC就咪撚洗版

我嘅綿兒已經黎左

佢到而家都唔肯講

魚模型魚佬

如果要返工/學就gg

又係個駱嵐黎呃錢

佢係咪偷偷喊緊

可能600放緊扮傷心呢

係咩嚟
我今日係水平線牆同礦野地

多謝四葉 今晚寄一人一件大禮

唔似喎
佢有600一定好得戚咁㗎喎

嚟緊

岩巴 係你留言版留左言

去到今日星期四上晝個大頭菜價仲係咁跌，係咪可以confirm燶咗

下原來全部係蟲佬整架咩
今次要俾你屌唔睇字啦

屌，清緊場止蝕

我今日都有綿兒，除左送衫有乜特別

我平時用開手機鬧鐘...唔敢想像手機唔記得差電會點

宮牆同廢墟地
你呢兩個我都中過

收啦點會蝕喎

佢冇講名但話佢朋友好叻整模型
動森世界黎講我諗都係指蟲佬

第日會收到代用劵

宮牆好似幾正

想搵駱駝
2962 8359 8587 f字頭 thx

好多Cd-rom...

代用券佢話3000蚊以下咋喎，有乜用

816674543999

成張紅色好鬼樣衰喎

當呢到係公廁自出自入嘅

係你留言版畫左龜！

我淨係會買一轉

咁慘啦我鍾意魚模型多d

傳說要接觸多D NPC之後先有得升級商店

我已經決定以後淨係一轉算

個營地呢幾日都係隻羊，已經無同佢傾偈 ，不過到今日都仲喺度，想問係咪一定要比佢入黎住？

又係沒有特別的一天
西施狗我屌你老母，小睫走都無特別

我算唔算生面孔

dklm 執左件失物又dum唔到
得39格起到慢慢走

應該係呢幾日啦，login 28日

想睇人整多啲巨大魚
全部都勁細條一定好好笑

我估佢所有模型都係得一格
夠整大蟲但唔夠整大魚？

係咪第6隻啊 第6隻硬食啊

FAQ寫左第6隻係硬食
敢問係咪第6隻呀師傅？

仲未知佢咩樣

我都係有人走都話沒有特別

西施狗俾狗屌啊

召喚威威巴打

每日都等佢講有流星雨

多謝岩巴！！

點解其他人係你個島到自出自入真實朋友？

釣魚大賽嗰個喎

冇去釣魚大賽咩？

我想學

屌我儲緊呑拿同旗魚啦，諗住擺喺街市增強個氣勢，宜家似減弱多d

好慘早知唔洗同人迫入嚟啦

果日無玩到

又返工

好開心 可以輕鬆還債

我有冇加過你？你開島我外賣俾你

大家要走咁多轉大戶

我本身都諗住會好大條吞拿魚
想整
見到大家慢慢開始中伏就唔想整了

Miss左一上線得啲魚箱 無人

陳巴潛左水代表咩

你晏晝個價高過100我照去你度

男人哭吧哭吧不是罪

得個3千萬下星期再戰

我又去

新鄰居

我宣家196 我估晏就會高啲
但我晏就瞓緊 最快18:30可以起身開島
或者我可能12點都未瞓

黑馬型喎

下星期中下跌型

垃圾game 2至6 都比個2我

佢話機場自走

集氣我都有598啦

傻仔

傻的嗎搬撚死

忙住走貨

下星期再戰

而家都搬死

集氣！！！！
要還唔知幾多萬先可以起地庫

屌你

我啱啱走完個轉 一炮還二樓 即申請起basement
今星期再炒

梯同桿都唔帶

種完花 夠鐘刷外島了

唔好傻，除非自己島高價

利申 過來人

全日都見到王子咁滯又無訓？

等多陣睇衫鋪先再做野
決定做到12點睇埋價先

起完basement有1600格應該唔洗再放到周地野

點解唔開放個市政廳轉位功能
想放後啲都唔得，依家個位點起都好柒

仲要留錢整個島
希望下星期生性 比個靚價我

王子係唔需要瞓教

我走左半個鐘都未走完。。。

Yes finally

其實最worst走唔到 自己島都有6，70
其實唔係蝕好多
下次覆卓賺番囉

+1
你獲得了：王子使用劵一枚

換3000以下 一件嘅嘢唔好咩

還失物啦

sry 我笑咗

比個參考你

一千萬貨，我走左一個鍾自己島都未走完

最多蝕3成 賺就6倍

屌 監控場牆好撚型！！！！

成日驚有d菜漏左樹後面

未計除咗下降型基本上都有會一次高過原價

條仆街未起身阿

我笑死了

就咁擺出黎仲有氣勢

仆街 好食懶飛

真係好大機會

幾點上黎都見到
24/7咁

沙甸魚咁細我碌棍仲大過佢

All~around~you

500萬貨走人地島都走一朝

我好好彩 次次都下降

上網睇隻 標本龜仲衰過隻真龜

其實去到咁後都唔洗要太多錢？

睇下

好辛苦，唔搞了

有聲

真係唔洗訓

真龜正好多

佩服你

明明我係你地最活躍個陣就瞓緊

岩巴可能爆緊粗

可能陳巴想派皇冠俾在座咁多位
多謝定大佬陳先

去左外島影唔到住

好似真係上親黎都見你

最貴都係d橋同斜坡，豪華傢俬就唔急嘅慢慢儲都未遲

如果晏就我中5xx就爽（雖然我放曬）

俾人入到爽

搞掂，存款3千2百萬

多謝大佬

買野唔使就住係好既

你說甚麼

拆橋要一日？

皮亞爾王子(鬆)

要

四連環（西随）

我自己上網搵

随隨？唔記得正字

唔准你咁講我偶像，仲要打錯字

俾兩百萬嚟使下thx

係隧

仲收唔收朋友

你地隻熊係咪自己轉顏色定有其他色賣？

又是沒有特別的一天 得魚佬係度9 fing

你做乜鳩

隧隧隧隧隧隧隧隧隧隧隧

今日嘅Fc潮淨係維持左一陣

大熊有好多款架

頭先你地圍屌

大中細唔係有其他唔同色咩

開始悶 有咩玩

點解你地淋花淨係淋一朵？
淨係識做Gym 火影跑 跳大媽舞
又唔捐錢 又唔淋花
你班死仔包

又整唔到大熊

起身check價 接受到not bad

9點 又係時候搵人學diy

好彩去數字巴到放左

琴日係度淋花斬木 隻野同我講休休閒閒又一日 好爽

有指定時間架？我見佢地係屋就入去睇

今朝學咗橘子遮

得特大可以轉色，其他可以比件衫佢著

9點會全部醒哂

唔係wo我有隻仲訓緊

睇完黑人兔間屋 終於知點解佢咁黑

有人啱先開島賣

點解你重係到真係唔洗瞓

頂！皇族大衣下面個件好似hunter嘅kulapika

我可唔可以又入黎

我都儲緊，我有2大2中6細

又買爆袋

係，睇唔到sor 同埋想問如果我二個人玩一個島，係咪即係我只會有八隻動物？

十你同另外位朋友係人類

屌又黎

我有黃色青蛙裝，終於比我見到黃色頭套

你係人黎

朝早去外島有冇機會出狼蛛島

我有綠河童衫 買綠頭套頂住先

冇

頂.......

一入黎斷左

今日有嬰兒衫 吸血鬼衫有無人要買

斷左 自動返去

是我嗎？

時空旅行到4月11日，約魚大賽
想試下可唔可以再連線玩活動。
未拎金杯，或者想洗魚家具可以入黎試下。
密碼:2VRY1

另可免費代工櫻花，竹子道具
特大熊熊
金日式拉門牆紙。

希望可以摸到日式家具
無既生果，梨同橘子
島有 三色，波C谷，風信子同銀連種子賣。有其他種子順路可以送D黎XD。

好多謝琴晚手足俾我摸到手足GEAR，不過仲係唔知可以邊到DOWN到抗爭POSTER。

個個都有靚衫

仲以為係自己斷

咁點算 我等你地賣曬先

仲有小丑鼻等我買黎派先

呀！係喎我上次買左小醜衫冇買埋鼻
唔知幾時先有小醜帽
（唔識打醜字正字1）

有無人可以代整木結他?

我想要黑+白色
希望有連登仔有愛
我求左幾日喇

我燒賣完野同我講 我想試入佢個島

你同岩巴講？

寄比你啦

燒賣

Tt就唔好咁高調了

耶

好似琴晚個個都有妹，其實係唔係固定日子出?

呀 仲有后冠呀 有無人要

初拭.入岩`__;

我冇妹

我個名繼續向住奇怪嘅方向發展緊

麻兒送左一set pattern 比我

咩叫方便旅行

燒賣正

我今日都有但都係皇冠靚啲！！！

好貴

一個網打落去

呢款？

終有一日要買到佢 我要襯我套國王/王子衫

后冠細咁多都要1M心理好唔平衡

係

利申買咗后冠

我好保守 唔比人隨便摸架

佢岩岩先認得我

唔係呀, 木結他

呢個係烏克麗麗

麻兒笑果陣好可愛
而家佢成日同我講廢話

想刷魚拓。。
無計

每3個月有一次釣魚活動 唔需要tt

可唔可以代整ukulele 呀？

留個島code過黎幫你整

太美了 樣樣都買會爆倉

我想問如果摸過張不可思議牆紙係咪唔會買到？

佢啲衫有幾多款 好似見極都有新衫

LM 搭緊車返工

買到
成日重覆
但唔好成日摸野啦隻game唔係咁玩

摸都冇用 一定要搵駱買

包包下唔記得包到咩色

不可思議唔係非賣嘅咩？

我鐘意買連身多啲

摸到架咩

一開信箱 8張海報

人氣的表現

睇錯
我以為佢講同駱駝買

話說我個邊隻駱駱有山頂牆，一陣過唔過嚟買

摸到買唔到 我睇錯左

我夜啲過黎 真係要瞓瞓

咁我調返正個時間先

唔急

唔係人人買唔同架咩

弱者先要訓
訓到七點醒左

weak

我個隻仲未肯睬我

買個款好似人人一樣，係換先唔一樣

同一隻買到係一樣
換先唔同

可以呀，你開島話我知，淨係開密碼入嗰隻得啦

咁我係自己個島買過
再去人地個島買唔買到

特登早起走水貨

買到

請問可唔可以入埋嚟買衫兼賣菜？我想要青蛙頭套

有多賞花提燈同櫻花樹牆diy
有冇未齊嘅朋友 可以交換多左嘅diy

原來撜駱駝先係每日任務

上午駱駝 夜晚妹妹

搵駱駝就咁快 營就搵唔到

但其實買買下會發現成日重複冇咩必要特登搵

有無豪華和服摸

玩左隻game好易係5點8點9點就會紮醒
會入一入game睇睇

燒巴 有無埃及牆重覆

點樣㗎

今日有駱？嚟唔嚟得？

好似真係有唔好講笑，翻緊去睇

因為駱駱好可愛

開緊島

我收工返到屋企商店都關左

你出翻黎了

玩左呢隻game好易日日5點8點9點唔瞓
會入一入game睇睇

好! 我驚摸左買唔返咋！我fd之前唔知俾我摸左

我要購物發洩

陽光與海灘
個地板係海 識郁

買到
仲會唔同

前面有駱呀唔該

I know that feel

我燒巴 我又想黎

我而家日日都搵佢r一個

哇屌

頂想要

Come

隻game偷我3千萬

原來番茄鴨教緊Diy
但我拎左 唔記得咩黎

唔知點解成日想儲牆紙 明明用唔曬
郁郁牆紙真係好靚 好不可思議

走左好多轉

有金字塔地板多咗啱唔啱

呢個我都買左

留fc

咁搞野

佢冇工作台 姐係唔會出Diy

想去買

返緊工玩唔到

岩阿

同你現實買鞋一樣

整野個陣先拎出嚟

我現實唔買鞋
好想有好多間房 咁就可以用曬啲郁郁牆紙

我淨係想要雲牆紙同地板...

下 會架咩

琴日中左雲地 冇雲牆會好On8
個地好似長期有煙 火燭咗

有個打擂台牆紙 成堆觀眾係度郁好痴線

我隻羊仔係咁 整野果時先有diy枱

痴線 得個地板又唔靚 又唔郁 想睇下牆紙

又提羊 好葡萄
間房一眼睇曬 究竟佢地個工作台點黎

加咗你，我開咗島

200垃圾game

我都係，仲有啲衫

洗唔洗幫你留一個

好高價呀2xx

笑死

其實我今日個水平線牆都幾夾

想嚟 啱啱added

到底你有幾想要羊仔
雖然我都好想要白馬

幅牆得打橫一條線？

好喎 唔該哂

成隻Game最撚可愛就係啲羊
白馬係咪成間房都好鬼grand個隻

水平線牆好靚

咁就冇咗個三期了

西狗已經一星期話無咩特別野要講
然後一日講偶像劇, 今日又搵襪
仲要豆狸出西價蘿蔔
無高過50蚊, 今日仲要22蚊收, 今次真係我屌狸老豆個島
好彩琴晚有好心人借地方比我放蘿蔔

執diy樽又執樸素diy檯, 動物diy又係比樸素diy檯, 圓木凳
琴晚終於叫好少少比切菜板屌, 點解呢條友整親都係切菜板

水平線係海景黎 好靚

有冇巴絲打有黃色玫瑰可以比3朵我今日個double哩數要高價收購要整園藝推車

佢想你過樸素嘅生活 唔好太奢華啦施主

無左3千萬唔玩了

仲未搵到人幫你整咩上面明明有巴打話幫你

係呀安索尼
我覺得有啲動物望得多都可愛左順眼左
除左白馬冇特別鍾意邊隻

可唔可以嚟買

最慘係又要閪兩個禮拜先再有三期

窮撚代表？

我要咁多diy檯嘅卡做乜撚

其實大部分都正常嘅
係poster上面個啲唔知咩事 中左輻射咁

有呀有一堆 8497 7424 3014

有冇人大頭菜個價錢高過$150

有冇人可以接濟我
變到同匯豐一樣

我閪左兩個禮拜

傾得多會鍾意某d動物
例如小...

我工業生產果園算
10皮一日

我333

走呀

高級商店都要人接濟？

想要切菜板

巴打應該miss咗我個留言可以幫你整木結啊

你個商店好靚

我可以整木結他呀

琴日話要中熊貓個巴打去咗邊 我搵唔返你

梗係靚 tt換返來

有d比37蚊更恐怖既事要發生

梗係靚啦
隻game又唔係得我一個人玩
啲錢又要攞去接濟屋企人

留名睇你老母比人接濟，

唔係烏克麗麗喎！
恢木結他喎！！

真係架？

駱駝黎賣垃圾 寄晒俾島友

ya 好意外地靚

係啊 肯開島未

追post bin

仆街係喎 唔記得binc
我都有今日

好

好攰喎

而家即刻開

係唔係整到其他顏色既木結他

add咗，你今晚幾點ok？

幫你頂唔到啊巴打

係呀, 我記得佢係寫結他
乜仲有其他款?
你咁講一講, 我一陣食lunch check多次先
如果堅係結他點比你?

可以係DIY台其他色

好期待老任瘋狂加dlc

可以比我嚟嗎？

你地係咪唔洗訓

頂唔係
想睇返今朝講過咩先見到

Hallo廁所絲

陳巴有咩回應

你燈我，我地絕交

唔制

阿醋咁多野整

瞓陣先fc大軍交比你地

我可唔可以過嚟賣

唔小心再瞓返

預言下：

今個Post中1001 今晚會冇妹

唔怪得條友之前蘿蔔換樹啦

你睇下四葉同蘋果

你會唔會又中㗎

有小小搬屋野想問下

尋晚有人上島接走我一隻執緊行李既狼走
呢隻狼係前日佢主動提想搬既
尋晚果個上島接走佢既人傾完計，就已經即時入唔到狼屋，寫住搬家了
諗住佢去到今日間屋會變番空地，可以出去搵新島民，但係佢間屋都仲係寫住 搬家了

另外同一時間尋日露營地有合眼緣既動物入住，之後簡左俾佢留低+叫左隻熊大叔走，今早熊大叔間屋已經吉左，塊板寫住係新島民家預定地

想問既係，隻狼間屋仲未變吉地係咪正常？ 定係中左bug呢？

想換化石
我有
侏羅獸/南方古猿/菊石/鄧氏魚/糞化石
長毛象身
帝龜身
劍齒慮身
腕龍頭&胸
梁龍尾
劍龍尾x2
暴龍頭
想要三角龍尾，暴龍身同棘龍所有位

應該7點幾 玩再同你講 唔該

點解你仲早過我起身

即係你今晚冇妹

又嚟

今晚可唔可以去你到買衫
想要中華風

宜家瞓 唔會同人爭1001 放心
今晚實有妹豬摸

依家先838 未驚過

做咩咁講

冇問題，不過夜晚成堆阿妹fc推po推得太快，我有時會飛住睇，未必睇到，你留個fc喺度，今晚私訊我會好d

Bruce巴
你係咪寄錯呀誠poster比人
我無收到嘅

早晨各位

玩咗森友會先知 原來我算早訓

爭埋先啦

想知點先有熊仔

功德無量

係咪呢個？可以幫你整

我決定爭1000先瞓

咁睇黎係
呢度有兩個貓奴 我寄左俾cathxxxx
你game名係乜 我應該搞錯左

又有得笑啦

但好似爭好遠先1000

留名睇你中1001

早呀

邊個記得

巴打早晨

人人都記得

Fing吓隻手，打機好痛

雖然無入 但隔住個moon都會記得

我一定記得

我都記得

比人輪真係唔易

宜家先35頁

瞓你就瞓啦

就呢度咁睇，你隻狼中左Bug
正常會變空地你仲係搬屋中

我以為你隔住個moon聞到陣味

自推100連點睇

好Q機已閂 懶得開
希望下次到自己中

樓下係傻仔

完

聞到蘿蔔味

成日想玩Post尾1000

暴龍身換你 暴龍頭

即去寄 搭多樣野俾你

我而家開島比你？

射波，買同摸

岩岩送結他比我嗰位巴打，

thanks !!!!

但會唔會係因為我同一時間有收一隻露營地既動物所以佢要一日一日咁樣處理兩個事件呢？

王子啲化石都未睇到有冇
要閂左島先交到

okok
比pw 我

Thz!!!

冇入過都記得

入過兩轉好記得

尋日去左邊度蒲

多謝大家

我好撚多化石，有南方古猿既上門交換

加咗，e字頭

你咪西隧四

你要咁多猿係咪想集氣召猩

要唔要pro制廣告

我淨係想睇蘿蔔價跟住恥笑

而家俾人領走就有機會會中呢個鬼屋bug
印象中入住先會一日一個，你可以睇多日既，都仲係咁=中左招

有呀我

我要整個亂葬崗

我都想幫襯下商店

想休息下自己
結果連妹都無摸到，斷纜

今朝起身見到鈴蘭花，開心返
但係今日計我係第30天遊玩
商店原封不動無升級

想嚟多次
不過我卡住咗喺村民改口頭禪到
唔識改

屌你，我圍住個商店唔比你地知價

寄晒
今次應該冇錯

咁講野既你

但呢度有人聽日升級商店

我有朋友試過接走其他島想走嘅動物
隻動物起完全屋之後
個牌好多日一直寫住搬家了
明明連隻動物都未見過就搬家了
你個case都可能bug左

有冇三角龍尾，我有一舊南方古猿

請問你嗰邊大頭菜既賣價幾錢丫

其實升商店係咪要買夠唔知幾多錢嘢先得

想學木結他！！
12點後過黎
洗唔洗fc

咁快已經30日定其實係連商店起咗30日

有，留sw add你

早晨～～

尋日有人pro制奶野所以潛水一天

邊個？
係咪今日會圍板定係點？

商店冇話要升

明明有空屋點解出外島遇唔到居民？

愚巴
佢今日西施狗講野
聽日圍
後日開

想學木結他！

Thank you!!

集中營

巴打 我可唔可以過嚟賣菜

598狗衝

想問露營地有動物的話，係咪我一樣可以去刷動物逼走露營果隻

屌 呢隻game前後已經比咗五種雞我

非第六隻

露營地果隻你唔叫佢佢又唔會住
做乜要迫走人

7074 0220 2258
y字頭thanks！！

新一輪fc出現了

8208 0715 9016 G字

會唔會係西狗今日想同我講
但係講咗今日我有村民執屋走
所以變相無講到聽日圍呢？

雞好wo
好想儲雞

好快1001

所以個觸發條件好濛糊，佢30日都未有，我未夠日子買得又唔多就反而有

230賣晒

終於見返pro con 廣告

12:00 後黎學 DIY 留名排隊

[member]狸貓隨機派左？member]

你連續兩日高價咁幸運

咁你朋友而家點

掛住個廣告嗎？

拎咗鈴蘭擺埋d紫花隔離幾日，毛都生唔到一條

世最可巴打 請入

我可唔可以過嚟賣菜

更加掛住你 大師兄終於歸位

8208 0715 9016 G字頭

可唔可以加埋走一轉大頭菜

Push 仲有個半鐘 有無手足要逃生門

屌你 燒巴

So cute!

開始慢了

可能又好似kk要黎第一次釣魚活動，順延下日掛

ssr

冇王子搶1001

4701-0065-4823 想過黎賣菜

冇人有一個好確實嘅答案

扎醒搶1001笑樓下係傻仔

加左 s宇頭 想走一轉

你同佢咁有緣冇理由唔俾你紀念

Added

玩命

想賣菜
5640 4588 1700

1001